李家既然喺匪國撤資，但都被強迫睇你台戲，就知不只是會下面咁簡單。

李家既然喺匪國撤資，但都被強迫睇你台戲，就知不只是會下面咁簡單。

上年張德江訪港，尚且稱病不見，今次會面會否隱藏玄機，今次可能令香港富豪身家縮水。

一直以來，中央做白面，地方做黑面，好多事是一般平民不可能知的內幕，但因應世界急變，

改變的速度大超中共及香港富豪之預計, 令所有人部署都錯位，今次會面可能是確認中國或香港之間的變局安排,

一些香港富豪在全球有大量投資，但為了配會國家所做的安排，好大可能令香港富豪身家縮水。

其實因當年韓戰，才令中共發現香港的利用價值，不用收回，

但正當金正恩將自己的四個自己最重要的親信，處決之後，意味著金正恩政權出現重大危機，大變在即！令中央驚慌失措！

預計在今年北戴河會議之後，中共與美國的鬥爭將會達到顛峰。

香港會是中美經濟戰的地方。如何令金融地產，市民生活不受影響，立23條，急於收購傳媒等，都是各方要急速安排的。

國家要走向國際，要急於豎立起全球化的大旗，可為了政權穩定或要破壞一國兩制，而又不能把火燒到中央，這便是多年來部署的要點。

美帝準備對香港出手

Trump urged to push Beijing on Hong Kong’s autonomy
China specialists in US use report to recommend working with London to help ensure city’s independence under ‘one country, two systems’ formula

A group of China specialists in the United States has urged the ­administration of President ­Donald Trump to work with ­London to ensure ­Beijing respects the autonomy of Hong Kong.

In a policy recommendation report for Trump released on Wednesday, they said the US should “publicly call attention to the concerning trend of encroachment by Beijing on Hong Kong’s autonomy”. However, it also said the US must respect China’s ­sovereignty over the city.

The report is the outcome of 18 months of research by the Asia Society and the University of California, San Diego. The report’s writers include Orville Schell and former assistant secretary of state Kurt Campbell.

The report urged the administration not to abandon the “one-China policy”, and to reaffirm US commitments to Asia.

如果美國決心搞中國

香港牌不下於台灣牌

香港美國關係法
配合質易戰 將職位拉回美國
(香港中介角色可能遠比大多數人想得要重要
好像控制幾千億基金 明天系的肖建華 呢幾日前 根本無咩邊個知有呢條友的存在)

之前傾的香港自由人權法案
涷結打擊民主進程人士的資金 禁止入境

美國是最想控制香港這個亞洲重要金融港口﹐因為美國現在很明白，

中共的共產主義不解體，將來受害的是他們，

對中共的軍武擴張他們也是憂心忡忡，只有周邊國家眾志成城，

以 O 字型圍堵成一個封印，才能有效壓制中共，

北韓問題一定要得俄羅斯同意才能行動﹐而最後香港正正中共解體的按鈕，

兩個次要敵人聯合起來打擊主要敵人是千古不變的大道理。

屌你老母，標題做乜撚野